突發 宮城外海7.2級地震

津波注意報 宮城県 到達か １ｍ

help push

勁近岸。。。

天佑日本

M7.2 + 津波注意報

上次預報3m結果>10m

又係餘震

日本相對唔驚地震，係驚海嘯

6弱啫

新幹線應該停晒，我用app睇d車已經唔郁

震得咁密, 睇黎將會好大獲

津波注意報

大鑊野,希望冇事
最好轉移去中國

大潮2030
到達1820-1840

算係不幸中大幸

7級

多難興邦

日本：繼續搞奧運

同埋啱啱有個半島頂住，如果落少少又唔同講法

rip...

又嚟

Eva...

神佑日本

我無聽錯既話好似仲有幾個鐘要驚
如果之後既去到大潮先到就仆街，仲要係夜晚

女川核電廠唔好有事

天佑日本 台日友好 天滅支共

又黎

好似早幾日都有地震？

311 岩岩先十年

上個月係有 7.3級

喺因為311十年關注多咗定係點
感覺上呢期震得有啲密喎

7.2真係有啲料到
餘震都去到呢個級數

上星期日和歌山

震錯隔離呀

4,5日前和哥山懸都有4.6級地震

上個月係311 既餘震
唔知今次係咪又係

嗰次前所未有咁勁唔計啦

叫人買2800搞到地震

推

天滅中共

和歌山個次冇乜嘢

淨係震支那得啦，震日本做乜鳩

後面2個做乜9

希望唔好海嘯啦

屌

上次個震勁啲

早幾日睇緊NHK好似有5.幾級

10年幾後既餘震...?
定下次大地震既前震呀...

係大阪都feel到

又係果個位

wtf

地鳴呀

叫人走定先 未必有海嘯

God bless Japan

酒呀

又地鳴

下面係奧運五環

唔好有海嘯

又地震

都未奧運

+1希望冇事

滅國

又震會唔會又漏毒水

係咪又係311餘震?

希望用支那所有人條賤命換日本所有人平安

點解呢排咁多地震,上星期先震完

又係呢個位

on99

要搞搞中國

汶川大地震

水晶球問題 科學家都想知前震係咩原理
暫時震央係同一條斷層帶嘅都叫餘震

北京先好

10級味?

珍

長江上游啦緊係

支國好快會有

點解唔震中国清一清人口對地球都係好事

快啦 想睇

印度神童

地嗚發動了

天佑

希望日本冇事

津波警報啱啱解除咗
放心

又震... 進擊的巨人唔會又播播吓停掛...

天佑家鄉

震得咁密，可能係大地震嘅前震

天佑祖國

又日本，屌佢老母

又海嘯。

津波警報解除

包唔包括玩抖音果班

冇海嘯
大家可以唔駛睇了

可以暫時放心了

微博有無人慶祝？

連登仔：報應，天滅倭寇

🙏🏻天佑日本

儲值卡實名制意見書差四個鐘截止！要人！

唔好彩聽日震又會停

又黎 有冇海嘯 驚又黎多次福島

你以為啦 阪神大地震齋震都好恐怖
半夜三間熟睡先嚟淺層地震咪話唔驚

餘震返番嚟

東京大地震應該係時候

日本依家防震幾勁
7.2都冇乜聽到堆樓有咩事

係海潚防唔到無計

希望無事

不過對於日本呢啲先進國家，地震最恐怖係之後漏煤氣引起嘅火災
嗰吓真係會死得人多，尤其是啲舊木屋

海嘯雖然防唔到，但可以做啲措施減低傷亡
只係311嗰次太勁，啲海堤都變咗冇用

新起既樓已經有新防震標準
應該會好d
但之後都未試過有等淺層地震